返緊Circle K 嘅入一入黎

屌佢老母....有咩理由部機冇3000蚊係到呀
多過3000就會收一次錢提你入一次
煩撚過閪
屌你老母，咁撚驚比人打劫唔好撚開鋪呀笨
Set過返到5000都冇咁嬲